剋神惡道>奧狗 飢施天神>心病 犽姬>躝

武神打 殺龍霸 已經唔知去左邊

幾時到龍虎切

同期厄立不到既就只有義和碑

於最佳位置不動如山

睇袋王

yes,正選位置